點解蕭生唔接商業廣告？？？

佢咁多訂閱 又咁多view

應該好受廣告商歡迎

佢講一句好過生產商講十句喎

唔見佢賣化妝品 賣時裝 賣vpn果d既

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師

燈撚死人哋個品牌就唔好啦

叫佢賣面包好過啦

時代有賣喎